[賺咁多都係要偷懶]《寶可夢》公司5年收益上漲12倍 吸金能力令人瞠目

《寶可夢》公司5年收益上漲12倍 吸金能力令人瞠目

今天（6月27日）據日本媒體Sora News24的報導，《精靈寶可夢》的公司GAME FREAK五年內收益上漲了1200%，可以說是賺的盆滿缽滿。

據日本Social Game Info的統計，《寶可夢》公司截止2019年3月收益為133.89億日元，較去年同期上漲了51.6%（去年同期收益為88.27億日元），已經有了一個非常大的提升。更令人瞠目的是，《寶可夢》公司2014年的同期收入僅為10億日元，也就是說在短短的5年之內，公司的收益就上漲了12倍之多。

對於《寶可夢》這樣已經有了非常高全球知名度的IP來說，在近些年還可以取得如此高速的收益增長，不得不佩服《精靈寶可夢》的吸金能力。據悉，《精靈寶可夢：劍/盾》將於2019年11月15日正式發售，喜歡《精靈寶可夢》系列的玩家們記得關注本作的最新動態。

-----

延伸閱讀:
[Switch] 《精靈寶可夢 劍/盾》一半以上小精靈不能使用！大炎上！史無前例負評如潮！

吸咁多金，都要出埋d垃圾出黎，手機game又冇心更新，正傳又咩都冇，我要mega呀

任天堂咁多年都係咁垃圾